[龍鹿GAME 6] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (74)

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

你老母CLICK兩下改少少都唔撚開PO幾時死

可愛iso要包夾我明，但使唔使五個全部縮入去顏色地帶放空曬corner

F5

頭先講完個防守一隊4個字,KAWHI即刻過爆左

1001請開post

可愛俾人夾可以派牌俾隊友 字母次次俾人夾就派膠

吹龍吹到全部出場算啦

多倫多班球迷真係好投入

主場雞係作客到

銀仔要game 7

post頭右面三點，以此內容建立主題
改少少野

龍基本0罰球， 仲要狂吹 好黑

Green自己撞埋落lowry度

進攻犯規喎

可愛個樣攰撚到

屌你gasol個move做乜撚

Green呢球又做咩落手

Danny Green 有咩用

思考人生

屌 速龍除左KAWHI 其他人都唔知做緊咩

真心覺得如果防守三隊，佢係第三隊都唔應該入

不過鹿守可愛好多時都係用好傳統既守strong hand而放中間
我覺得呢點都係其中一個鹿好多人守唔住可愛既地方

大佬， 黑成咁，鹿d入一入底100%吹foul, 痴線

打緊d咩

Marc下下都跳

西岸蝕錢呀呢邊要打多d

收起隻屎6出fvv la

lowry守blo

MARC 唔搶板

Middleton

Cls

喂大佬呀 啲客場雞勁到咁點打啊

轉身射你三分波

有d花名低質到
傻仔就唔好學人改

Bucks起曬Q

中間頓

轉身射個三分波

可愛抖過未

鹿成日最後一秒3分

我嘩咗出嚟，女朋友笑我

正 有game7

第一節好似有

咁吹 實有

Molamola

另一邊隻屎綠 wide open都唔入

898 game7返鹿主埸 龍可以放暑假了

唔好話可愛攰 我都睇到好攰

黑到

啲雞咁樣點打

鹿入底就call, 龍比人撞到pk都0 call

又賴雞？

佢個樣攰撚到

黑雞到

球球都係kawhi 打
佢攰死未？

Nba愈黎愈少人睇係因為d雞好有問題 而唔係冇明星球員
NBA睇到個問題喺邊未

銀仔做野

你盲？

呢個問題俾人講左三場 今場叫做好咗改善咗
但係唔識無限換防 縮底e 個問題依然係弱點

字母傳球e 個弱點又係俾人無限放大 個波每次去咗字母到就冇咗 ball moment 一俾人double 就唔識傳出去

無限可愛單打

呢兩隊實比勇掃

球證強行拖去game7

今場龍應該冇了
差成十分 仲有foul trouble

快啲改下入下
幫我ayton諗諗名

之前夠龍雞啦
先唔通雞
你3分同籃板輸鹿咁多
好正常

你就盲
兩邊都有得益call, 選擇性失明？

龍加油

鹿好啲
龍可愛已經又攰又傷

笑死

bucks d守波真係離譜

冇膠比，吾皇爭好遠喇

Lowry呢球邊有可能offball pick完空曬

FVV 垃圾防守

蘿利已癲

打東決之前都以字母可以打爆勇個底 而家俾人夾就搞成咁

Marc Gasol四犯

蘿莉

師父到

下下2中1

今日用多左字母做rollman roll入去個底，效果叫做好過佢鳩沖

Gasol 4犯 到底今日會唔會有人5犯離場

好心比可愛抖陣啦

百屌成材

6犯

唔會，因為NBA 6犯先離場

上咩腦呀華哥

又吹

唔會

reggie話giannis good form都唔知係咪笑緊佢

可愛一落場。成隊泡泡龍會現曬形

公鹿有雞點會輸

即刻3犯

又有罰球射 fatfat

吹撚完未

唉norman上啦

其實可以直情俾字母 同blo/sova玩pick n pop

無人睇
平時推爆一個post

兩隊睇二佬發揮

nurse好撚嬲

lowry 咁都冇T

睇唔明打緊咩

屌你真係強行g7

有請kawhi take over

繼續吹

吹撚夠未

有冇手機都睇到嘅link，
睇唔到viu

kawhi儲夠力未

打錯 自膠

明尼蘇化

字母呢d無哨就唔識打波既所謂球星肉酸到

Reddit nbastreamsm自己搵

又foul

02年咩屌你老母

無咩用，字母無射程，佢hold波去打，對手bigman肯定drop或者直接switch

reddit 有一堆

場波已經入左雪櫃

今日d哨點

單節FT10:1

navdunk, ripple, buffstream都得

KAWHI 手風麻麻

下下foul 做乜

FVV又落手

fvv又送禮

呢下真foul

第4節睇下爆唔爆

自己弱智落手就咪賴雞

真係落手抵吹架wo

FVV食屎啦 又送分

屌你老母 球球都吹

西波龍真係好撚廢 乜撚防守勁

爆都無用
鹿正選5個全部正常發揮

FVV 得分一好少少 就aggressive 到痴左線

咁真係有大部分係

26:12

可愛呢球靚波2+1

輸波就賴雞真係好核突

Kawhi呢下點守

留名睇人鳩屌客場雞

And 1

銀仔落左order要打Game7

你地燈下FVV啦

屌kawhi隻腳已經limping

越睇越悶
鹿仔可唔可以進化 mirotic 幾時可以出

已經屌緊

明知到左team foul 就咪撚多手啦

on9 咁樣落手唔吹咩

1打4

終於吹啦

1打5

真係唔係大部份

波神

鏵哥瘋狂吹奏KAWHI

感謝你

Kawhi 穩到

一出手 佢自己就知入

KAWHI

型到

可愛朋友隊

拎返出黎lu

而家既Raptors就係得kawhi+FVV兩個人可靠
吹咩

攰

字母呢D咪分左lor，隊友炒粉都無計

KAWHI師父

板又係KAWHI 攻又KAWHI

字母

字母D協防真係cls

黐撚線block

一陣就追左5分

可愛又打足1節

我睇緊乜野

畢婦

筆掃真係on79

主場12罰vs26罰

筆掃敗家仔我屌

Kawhi

drake

鹿又9打

防守一隊

可愛打到成個高比咁

笑左
死都唔畀字母哥

筆掃真係廢到

Kawhi呢2分鐘

應該呢場緊湊到最後

可愛

bledsoe廢到

可愛攰到仆街

弱智仔筆掃

Kawhi真係好正

用腦打波就係呢d

成班迷失到

可愛勁到仆街

加油呀Kawhi

筆掃 一防？

KAWHI真係JORDAN上身

kawhi draw foul drake high到

又要強行carry

2號戰術

MVP！ MVP !

不愧係Kobe 之後我最喜愛球員

筆婦真係

睇咗咁耐終於明白 kawi d 點解咁準
原來係苦練左步法 kawi 步法真係有啲似kobe

我屌你啦防守一隊

憑咩可以再上場呀垃圾

0248

咪賴雞啦
到左team foul
Lowry FVV都送左2雞比人

球球都係可愛
搶籃板又係佢 分波又係佢 入波又係佢

kawhi真係戲子黎

kawhi打到就嚟死咁

MVP!!!!

弱智鹿
死都拖到5秒先攻

一個打哂

First team all defense

屌你版都拎埋

好想訂西裝
見到nurse咁靚仔
坐低條褲都咁有彈性

Clsssssssss kawhiiii

好彩nurse呢個series堅持出FVV, 唔聽d傻仔講出Lin
出Lin真係要死全家

真係Jordan上身

搶埋

刷分仔(被逼)

Drake mvp

三個頂唔走 唔引

大師兄返來啦

筆掃俾人當狗咁撚

Kawhi痴撚線

兩分鐘分差15>6

屌你老母好撚勁啊！！

屈死人 無限氣咁

Kawhi再打落下會唔會死

痴撚線

真單核

12分一個人追番晒

專登唔入即刻跑過去

親手黎

可愛真心癲

咩play黎呀弱智

呃多一球都冇用

俾我last shot
我俾中間頓好過

今日鹿要88

罰球自己搶板 仲要foul
根本就係可愛vs鹿

Kawhi好醒

kawi = kobe

點呀防一筆掃

字母吹大左

字母on9

咁樣先好睇架嘛

可愛真係好攰

字母呢球last shot又係on9

咁都追到5分

睇好kawhi強行CARRY

叫字母射3分係想點？

之前仲條友話KAWHI 得分爆發力唔夠 笑死

可愛真心穩陣 下年會去邊

新球王

可愛個樣累到

本來想公鹿贏 諗住對勇有威脅d
而家睇可愛入final 1打5 好似仲好睇

Gay

已經好攰

kawhi仲勁過佢

1打9

Kawhi all in今場

去lakers即champ

吹少幾下雞就追番咁多分

字母三分

一早話leonard係第一人架啦

如果Kobe係最接近Jordan嘅人
咁Kawhi應該就係Jordan嘅影子

可愛真係好撚勁

究竟鹿有幾廢先?
字母哥咁樣射3分

字母做乜姐

親黎爆死鹿

睇見都覺得攰
咁樣都係比勇4-0多

佢地拉空哂
應該估字母剷分波
反而係字母上腦on99

兩隊都唔會有威脅

當日 kobe gasol 連線
估唔到今時今日都仲睇到

可愛咪去組團啦 單核先好睇

鹿一棟都冇

玩死可愛隻腳
難保龍其他人又波瘟變1打9

就

去湖

攰到仆街 點打湧

好憎打波用身型打霸道波

可愛係用技術擊倒

勁過kobe la

下個禮拜放假可以出去買減價波衫

吹咗咁多下都話吹少咗？

over dribble 黎講佢都幾似 KOBE

睇可愛打波好睇d 好似當年睇kobe咁

之前game 1傷出前 係贏緊廿分 傷出之後比人橫掃

我皇請護衛

可愛好似就死咁

可愛真係好定

二代

我龍！！！

LBJ + Kawhi天下無敵

2.0 East ver.

邊到有

當年finals gasol>kobe

可愛攻防一體
打完今場應該無哂氣

企開d啦foj

感覺上勇龍好似又會幾好睇
兩隊防守都好好
攻就兩邊極致
極致團隊對極致一打九

+AD

KAWHI今年拎唔到冠一定走

真係唔知點打勇
場場都插住喉黎打咁

場場都咁講

龍入final 既話應該離不開 4:0 4:1

好難好似佢咁踎

細gasol渣好多

搵埋波叔同登登

鹿仔輸就有

lbj

因為佢場場都好似好攰 但又打爆人

鹿應該最多兩場

可愛可能體力就黎見底，5罰中3真係少見

問過佢呀叔未

FVV

機械人嚟

廢鳩把聲好適合做D真人show扮最撚黑人憎果類角色

基石同波叔行開D啦

thanks mark低左，其實唔太識用reddit

Kawhi唔會做二弟喇

步法嗰啲真係差唔多
但係冇kobe turn around jumper

又係corner，鳩到

仆街有戰術嘅

實係空到露營咁

我覺得就算攞左冠都走
當冇拖冇欠算

kobe 低位 腳步 勁過可愛啦

鹿仔換防咁廢，點對勇

佢個樣昆鳩你

Fvv頭先果球行入去既

78:76

FVV真心勁
完全唔明Lin憑咩同佢爭位

而家都唔興打低位

筆掃去死啦

追返哂

好睇了

Tied

Lbj + gianns 就真係天下無敵
射罰球都射死你

一冇可愛係場就打戰術 屌你

viutv個delay

可愛有得坐下
隊友都追到

龍

屌 想喊

champ到嘅話成個多倫多當你神咁拜啦，仲走

頂 公鹿防守真係 依招成日用都中招

第四節嘅鹿真係笑話黎

+17

兩邊球王抖緊

多倫多今年交易膩啦

冇字母即倒水

3 分鐘多d 15 變0分，無喇

鹿啲垃圾防守

平手

fu g的愛

Ibaka係咪除左爆籃無其他玩法？

勇 champ 了

上arrrr

速龍班友終於對得住KAWHI

可愛休息都追平....呢鋪鹿仲唔收皮

邊隊對都係例行公事啦

戰勝哨子

講技術層面姐
kobe技術我諗都好難有人勁過佢

鹿啲防守

龍D防守又真係幾集中

終於相遇啦重回水平線

打到就死啦

淨玩呢個都夠

佢連射波都廢左

可愛坐番低啦
唔好哂力企起身

又唔好咁老定

MJ

同可愛分波勁唔勁都無咩關係，Bucks成隊波d communication差到

成日都甩個底打閪咩

封波補位

低位小勾手 仲有牛角雞糊位

對鹿可能64波
對龍真係食硬

又幾好睇

隔多一兩分鐘又再睇神仙顯靈

佢以前有中距有3分架

可愛又格硬carry

Kobe好似快啲同變化多啲

公鹿何去何從

夫g的愛太勁

下年可以放心文易可愛了

喺雷霆未傷前 中距好撚穩

無可能64 至少73

ddr+lowery既速龍=泡泡龍

kawhi既速龍=恐龍 但kawhi打生打死carry

kawhi 相同歲數時一定勁過kobe
嗰陣時Kobe仲係 oneal 度 飲緊奶

Kobe 冇turn around jumper

進攻就係嘅
但防守Kawhi勁好多

人地命中率都贏晒啦，唔係話高比唔勁，而係可愛攻防上既效率高太多

lac/lal班管理層肯定依家屌緊公鹿

Danny Green嘅表現真係好失望

龍班人真係賤到 冇可愛就個個開始跑戰術 好似冇kd既勇咁

Shot selection好過kobe好多

kobe 動作流暢好多
Kawhi 進攻閱讀能力好似好過Kobe

佢啞架, 緊係要識揀啦

防守勁少少姐
kobe都9次一防

文盲？

鹿上力啦

事實係2號戰術先救到隊波

想走始終都會走

利申：LAC迷

點會有得打

一隻暴龍加四隻蜥蜴

ching睇清楚人地打咩先

唔出durant都食硬佢

轉身後仰跳投
turn around fade away jump shoot .

timeout完搞個bad shot

勇啲人唔夠高，就算夾kawhi都未必守到。勇高一班波，但龍絕對有得打

可愛黎湖人 lbj做二佬得唔得

同lin一齊做啦啦隊

字母暑假有排練

foj唔係不嬲2佬黎?

反cup

球皇閱讀比賽會差

鹿又搞笑

領先了 痴線

kobe 防守都係屈機
真係要比較嘅話 kobe 準成度低好多

今季勇士對速龍輸曬？

公鹿真係得啖笑

AI出得翻應該守到下

終於俾lowry博到

鹿崩了

龍D人個樣超集中

龍 比勇switch都switch死

鹿

反 cup

屌屙完個屎反超咗既

爆緊小宇宙

佢自己唔知 34歲仲要做大佬

終於裝到

終於裝到CHARGE

可愛休息，成班忽然識打波

龍防守真係好撚勁
可惜3分無解

同埋kawhi有招pull up jumper都幾快
kobe呢招麻麻

龍啲人集中左好多

廢9 fmvp

lowry擋都唔擋

ok, deal

運都有埋 明明TO

龍今日防守好好

筆婦真係無腦

生生性性 比可愛抖多陣唔該

鹿攻唔入 鳩打24秒

siakam

Kawhi連追10分 隊友即刻士氣大增

字母愈打愈無信心

依下似Jordan 但係kawhi 起手有D慢

龍個勢返晒黎

龍仔呢個防守

龍d換防突然勁左咁多

佢個樣

鹿究竟係到做乜9

氣勢輸哂

點解仲要出bledsoe先？

依幾場龍team defend勁到傻

bledsoe真係好撚廢

好似佢地是但一個搭AD會勁過佢地兩個一隊

你就飲緊奶

vvt好心單打blo就食

fan v

FVv

Fvv

fvv

筆掃成撚日鏟入去個迫爆既底

常規賽FVV

黑哨都贏唔到

Fvv上腦？

攰呀大佬 打左6場 仲要2OT

FVV side step

速龍做乜

Game time 10 分鐘左右由 輸15 到lead 5分

lin

吓又foul

Fvv curry mode

wow

其實龍防守好好

Vanvleet

生完仔係唔同啲

湧入去就有foul

咪乜撚都屈黑哨啦

又話bud 好勁？

西波龍入finals恭喜

公鹿d換防換到自己都撈埋…

講多次
FVV堅勁,Lin迷慳d唔該

Vanvleet好癲

FVV癲能到

switch 加off ball movement
kawhi夠唔夠氣

要join一join 我湧揾返啲自信

廢左十場 勁得果一場果班豪迷又要深潛鳥

罰都炒埋

7-8 mins 左右咋

hack到

咁邊個係大佬

fvv救世

咁都foul

一分雨

VV

字母比人睇穿左
仲要上腦

真係咪撚出佢，toronto 最廢嘅 guard

一分兩

生仔轉運我都係第一次見

舉起隻手左右fing咁上籃
點撚樣都撞到啦

食左藥？

搏到咪又係得1分

試下Lin

siakam 算守得唔錯 攻又交到功課

gino

公鹿末日

人地又死守paint area
仲用字母做持球浪費晒d時間

VV百屌成材

字母d罰球真係

鹿真係返屋企啦，完全冇機會

話撚左你架啦

最後咪勇士冠軍

好撚啊字母

無LBJ係東岸都過唔到

鹿仔亂哂
Timeout la

ibaka

所以籃球唔係一個人打哂

下下都1/2

公鹿廢到

字母比人封死左

ibaka補防快到

筆掃企三分頂冇人理

字母哥返去苦練下射波先再嚟啦

鹿好撚柒

逢二進一

facial

試佢老母
唔該佢下年死去cba

OMG

玩完

鹿仲衰過76人
冇人識顯靈單打

俾人入到盡先TO

kawhi癲到

..

世界級

字母哥做埋海報

第三代球王

型

就黎反超10分

鹿好撚亂啊

嘩屌 好撚型

返屋企啦垃圾鹿

又話nba唔會比加拿大球隊入finals？

字母d進攻手段咁單調

打多幾場已經比人睇穿哂

呢下型到

生命籃球

Lowry 特登比Kawhi facial dunk

kawhi仲有力入樽

大勢已去

輸bud 真心
有冇可能咁多場都死出bledsoe

Kawhiiiiiiiiiii

..............

士氣波來

Wow

鹿仔

可愛係left hand架咩？

衰過爵

今年Kawhi真係superstar

好有jordan 味

冇射波真係好撚傷

用生命入樽

kawhi dunk on giannis

真心可愛成材個進度令人好感動

會唔會橫掃4:0

嗌左出黎

自vince carter 開始
等左咁耐!

呢下dunk

屌打

打完頭兩場以為鹿穩入final

kawhi

Kawhi Facial!!!

可愛啲入樽好似MJ

痴線

屌你老母 呢球入樽叫到我俾老母屌我

字母慘被poster

又可以見字母頭dup dup

JORDAN 式入樽

又左手 cls

完全睇唔到字母可以carry隊波

仲擺筆掃出黎真係抵輸

差唔多打左廿分play

字母哥好尷尬 一個有射術 同一個冇射術

睇埋呢個series 又要睇4-0了

字母廢完未啊
仲話lbj2.0
lbj 3成都冇

好撚正

佢見到字母喺後面唔敢自己上啦

唔洗睇了

KAWHI遠勝字母

防守GAP位無得彈..
屌你咁淫既講波講到

Posterize 字母
癩能到

台狗D公鹿fans應該睇到嘔血

我都覺得會4:0完場
以龍頭兩場嘅鳩屎表現

serving up a faical!!!

成日用左手Dunk

番希臘啦

夫g的祝福

Derozan唔知會點諗呢

你老母出街咪又係排晒隊比人屌

呢到係討論場波，唔係lin，lin 迷想自己打 J 就開post 啦

呢個 post 係討論啲頂級球員嘅比賽，二打六係唔講㗎

drake串到

In your face

幫對手揼釘

好撚型

練左基本功先

罰球同傳波
仲有低位攻

鹿比力啦屌

Buck d進攻7到

字母哥真係要磨練多幾年先得

kobe 27 28歲個時都 3節62分 81分

成面都係

無睇十分鐘 點解鹿反輸

好驚leonard 落地個下

頭兩場係主場係味應該輸哂

FOJ要轉型做控場
即牧申一.....做PG

唔知點解，覺得ddr 好慘，kawhi carry到代表左佢真係唔掂

雖然lowry po好多時柒
但呢d控制節奏真係佢完勝ddr有得留底既本錢

手大既重要性

馬刺fans有咩感覺

成個series 顏左兩次

其實兩邊領隊都係咁
只不過VanVleet最後打翻起
如果唔係都應該輸左啦

正式宣布 可愛No.1

字母哥射波一日仲繼續比人放都係未掂

處男打東決

今場除左綠 其他人都交到啲功課

所以咪話唔好咁老定
勇士贏面係大
但而家速龍由GAME3開始不斷進步
守死哂鹿
勇士4:0拓未必係好事, 雖然比人休息多左

佢識西波咩

只識射射射,.

好似所有男人都係咁

感覺良好

字母只係進取版賓閪聞

我以後幫會員Timothy.T.Duncan含撚

仲有班問點解唔出lin，係咪racist果班友

叫撚咗出來！！！

佢喺到嘅話第二輪已經俾76人掃走咗

Link 呢 reddit 無直播link 💩💩💩

MJ同佢都好柔D入樽好似唔使用力咁

咁高分另一面睇咪獨食
睇命中率同贏唔贏到球重要d

做乜撚野呀你 食撚錯藥？

咁佢係唔掂
咁唔穩定點帶隊

字母罰球真係唔合格 平時lbj雖然炒得多 但重要既基本上都係入哂

睇黎 龍對勇 要4:0 可愛變左 kobe+ Jordan 嘅化身

冇計啦 kawhi太勁

上年都係咁講

佢係有料
但真係唔夠carry一隊波

勇唔係呢個層次

開電視啦屌

字母就由我可愛摧毀

咁2個人真係唔同級數嘅

射啦屌你老母Bledson
剷撚夠未

場場劇本一樣
第一節鹿入哂啲tough three
但龍keep住咁守 鹿第二節開始跌命中

淨係講龍個防守調整已經完勝

佢一上就比人打排球架喇

勇士讓左件神仙喎

vanfleet呢幾場係唔係食禁藥打?

第一季就帶到龍入final

不願面對
嗰三年邊個fmvp ar ?

嗰三年同 今時今日ge kawhi 比？

龍d防守好素好J

係咪要傳ofa俾佢

始終兩個唔同層次

咁佢真係唔掂嘛

到底regular鹿靠咩贏到第一

心痛

泡泡龍博嬴左了
唔續約都咁話

Jordan 式入樽好撚好J

後備有George hill嗰陣仲唔變陣就自己攞嚟啦

勇士冇KD未必夠打

係呢幾場突然食曬屎

做大佬真係唔掂

早洩鹿

drake好撚正

一線同超級球星既分別

一日未打第一場FINAL好難講勇士必贏

reddit nbastreams
廿條link都有啦屌

夫子請振作

相同歲數呢個指標係弱智仔先會講

相同歲數ingram全面屌打pg/kawhi/harden

上年都東冠
係對上lbj姐

一早收埋BLEDSOE出HILL可能會唔同
結果論睇

建議睇下佢攞62 81個班隊友咩人先

其實佢要上都上到 比可愛穩陣啲咁解

ddr最多咪二線頭

收得咁遲去死啦

lowry個球明明自己都上到
但佢造波比可愛 好波

Kawhi Me A River

邊個係大佬?

答我呀

龍贏就straight win 4:0

同拓一樣....臨尾香

brolo

好想睇多年可愛拎FMVP

咁勁 邊駛傳比佢

頂住啊
lets go raptors

今季最佳交易

又in and out

字母訓醒未

想睇第7場呀

早就要出hill 啦

今年算係有機會，早兩年未打都知勇贏硬

隊友又敗哂D分

siakam 今日啲進攻

想睇G7

入咁咗半個波

LOPEZ都好撚過字母

咁都洗框

係 隊友都爭幾皮
淨講個人能力 個2年kobe係顛

兩個in n out 傷到

之前係邊個屌鳩佢 速龍個教練定係鹿

2球in & out

下年睇

字母條撚樣信唔過

Lopez真大佬

G7 plx

siakam, kawhi in and out

冇筆婦 = win

2下in & out 慘到

老西都頂住

屌

鹿啦 速龍自己友點會屌

Jabari黨又贏

好想睇佢報返當年zaza一戰之仇

大家咪燈住

好阿！繼續燈！
西龍由第一場就比人underdog

kawhi頂住呀!!!!

不安

有得睇啦傻閪

唔好有g7

咁樣in n out

頂住啊速龍

屌
咁樣7：0run
on9

siakam 底線3分準少少 plz

防守一隊呀人地

癲濟公點睇你個bud 帥嗰種廢

百屌字母哥

師父到未

果陣呢到啲人都話鹿4:1龍

點解士氣咁好 防守可以咁散同自爆有咩分別

大家想
1 龍羸定
2 鹿然?

1 OR 2?

安達迪金寶

字母真係要transition有助跑先攻到籃

好想睇可愛打爆勇

其實今場好緊張
希望G7

相同歲數呢個指標都唔講真係弱智仔

件神仙過往對住可愛都食曬屎

唔好再射三分

筆掃先係mvp

呢兩隊波無得估

屌你老母一早就收bledsoe就唔洗敗哂D分

JABARI 係咪去左毛?

唔撚好有g7

讓左個condom姐

邊個係「不動河山」成日聽到鏵哥叫

佢幫龍教練揼骨 應該係鹿

速龍條路好似上年騎士🤔🤔🤔🤔
又係一直underdog

又係一人籃球

根本鹿就唔應該俾人反cup
輸20分run on9

勇連續5年入決賽
老屎忽有咩風浪未見過。。。

公鹿head coach

鹿會贏series咁點樣唔打g7呀

畢頓荷沙教練

DDR?

原來係咁

鹿教練

鹿啲防好好J

明明前幾場啲corner 3好靚

fvv 呢下補位

exactly

龍唔算一人喇
上年騎係我見過最一人既波

又有迷ingram既傻仔

贏波咪神仙 無佢都贏咪condom

lowry

Lowry

你走先，我頂住
勇狗話唔關zaza事

速龍大佬kawhi, 二佬FVV

Lopez carry

上阿鹿

大山先係公鹿巨星

真大佬

字母其實真係吹大左

Lowry洗曬trash brother底

Marc

廢物兄都師父到

Lopez頂撚住

呢個真 印象好深刻

家嫂

YES!

LORWY good !!!

gasol

Brolo vs Marc

家嫂掂

字母隱形

Gasol一空，我即大叫唔好呀，咁都放得佢

都唔係既 打東岸Love都有啲用
龍

giannis = lbj
lopez = irving

有無異議？

老將對決
大山打細加嫂

原來羊駝仲識搶板

細gasol救世界

Brook Lopez:dllm我來好鳩過

三百萬吊命

Peter叫撚到

好緊張呀dllm

字母關鍵波真係冇乜料到

lopez 下年去速龍好冇

有

Lopez第4節已經攞咗7分

放細家嫂3分?

Lopez真係公鹿大佬 又平又正

都唔算既
但過埋個暑假仲係唔識傳波分波既都係垃圾
舊

B Lo carry

b lo真mvp

仆街GASOL入得兩球
就係兩球三分

我覺得07騎單核啲

無

Blo先係真核

Lopez勁撚到

佢關鍵時刻唔掂

打活塞真係痴撚線

Vv = jr

性價比第一

B LOPEZ性價比
三百幾萬，真正

15總決騎

有冇人想睇game 7？

呢一節將會係1819年playoff最緊張

陣間鞭你屍

Lets go raptors

上年騎睇到喊 龍尤其對鹿啲隊友都有醒返

字母哥一冇快攻打就變左傻仔咁

無龍啲防守 字母係咁入底
可愛入再多都追唔上啦

B loading

giannis = love
lopez = lbj

華哥up乜9
7尺9 8尺

kawhi 無力, 鹿應該逼佢射

希望今場FVV三分絕殺
呢個series之後徹底迷佢

字母都唔知打緊咩

速龍防太強, 下下夾爆佢

ＬＯＰＥＺ好高喎。師兄

可愛有運

天助龍也 的入

d 補位點會咁慢

又corner 3

又係咁彈番入

球星對決時間

raptors 啲分波同無球

騎係直頭除左lbj之外 其他人無一個識得分咁

又滴入

放完未 點解成場都冇防守戰術

係

今次終於入

bud sir 吹大左
牙禾都勁過佢

運都有埋

Kawhi終於唔駛in and out

好彩唔係最後

字母好廢，同我259狗完全冇得比

Kawhi 三分8射1中呢方面的確 = Kobe

羅利真係好傅

字母都腳軟啦

進攻都唔掂啦 仲係鳩剷 鳩撞

點練架呢種旋

可愛又中外框彈入

Hill同lopez真大佬

D換防溝通好差

x factor fvv

字母傳番出去算啦 屌

最溫柔嘅射波

yes
成個seris 冇調整

又係咁

字母封得好撚靚

等咁多年就頂埋佢

字母自殺式剷籃

靚到到個block
嗌完又輸返

我唔敢亂講呢句呀
我之前講完呢句俾人屌到上天

其實龍經驗心態都贏哂

打緊乜 睇個人 兩下就走甩 打毛咩

有位都唔上係咪on9

贏啦

字母呢D咩單打黎架屌你老母 JR SMITH 都好過你

鹿88

字母真係
畀龍守到唔識打波

牙琴

西波龍啲輪流防守快到

驊哥個形容

任性單打

速龍d防守真係不得了

岩岩球BLOCK 想睇慢鏡

公鹿屌你老母

可愛真係世界級

Block完無板

啲補位好快

龍啲防守真係好正

龍d防守

Jr 去咗邊

字母係咪連勾手都唔識

字母冇射波都練下勾手丫
果球仲分出去

字母可愛

kawhi又搶到off reb

真心
唔係coach bud問題
字母好撚上腦得來，handle好撚差，連jumper都無，停哂先諗傳波，打celtics都唔係咁

字母射又唔得
交又唔得

可愛攰撚到

字母技術同經驗都嚴重不足

hill出

點解可愛仲有咁多力

Kawhi 咩都自己黎

可愛連籃板都去衝搶 好難唔累

佢上籃都唔係球球入

年輕人始終都係年輕人

可愛癩能到

我259見到字母呢啲垃圾波應該笑左

鹿波啦呢球

個樣真係就死咁

唔係wor kawhi出

講起上腦諗起

要彈就係佢太信筆婦

龍波

咁coach都要教佢點做

成場都係得block 進攻仲廢過lopez

塞今年係垃圾塞 防守點同速龍比

垃圾 無背籃 呢round字母哥只係一個識射少少3分既simmons

呢個角度唔公平喎

Kawhi off rebound都拎埋

初代lbj>字母

兩隊都同廢勇差幾班波

正一垃圾黎

原來kawhi今場3分8中1

字母會唔會喊

波波train出黎努力既天才

我都覺

高中lbj都勁過字母

鹿第一節打得咁好
點知......

速龍贏嘅話真係贏防守

掂到啦 個方向唔同咗

讓你一招

字母畀人守到變病閪

進攻完全冇對應
防守又係一成不變wor

Kawhi 超越左dr j 未

入final係籃底幫我湧開波only

klaw

一節鹿,兩場都係咁

生性啦字母
仲話自己隊野最強

kawhi leonard 呢D先係體能怪 呢個時候仲可以保持專注同呢個體能打波

佢唔係唔識做
佢打活同塞都係keep手勁高搵opening
罰球線內一步就跳
依家牛角位就gather
coach要教返佢成個reg., 兩個po series佢做到嘅野?

其實今場手風算唔好

有試過all switch
但d人溝通差撚到